其實每日番工, 唔知為乜

又到星期一了, 超級憎星期一
香港工時又長, 又多野做, 壓力又大, 香港既工等於一個人做三個人既野, 只不過香港人唔察覺, 或者因為都習慣了
無將來, 無前途, 無錢途
我知有d人會話, 之不過係你廢. 那麼當我係廢便好了, 我是個失敗人仕
年紀大, 又唔知無乜可以撈
係香港生活壓力又大, 日日都有人自殺, 我完全明白點解
我覺得自己有點抑鬱, 好難開心, 我日日都閪面, 真係笑唔出
每日番工, 唔知為乜, 但唔番又可以點
覺得唔知應該點, 又唔知可以點, 壓力又大, 感覺每一刻都好壓抑咁

我都係，裸辭左，但心情反而仲差

返工想放工 放工冇朋友冇野做情願返工
無限loop

我諗過唔番工
當真係唔講錢

唔番工又可以點, 呢種好差既感覺無變, 其實一切既本質無變過

唔番工可以試下唔同既興趣，不過全部大前題都要你有錢
我就快屈到有心病，所以辭左停一停

搵份有私人時間既工，搵啲興趣目標

唔番工又冇錢做其他野

我個friend係返啲遊戲公司
我grad左都應該喺啲外國遊戲公司過世

日日返工整3d 畫畫

40歲轉行

樂觀SIR

咁撚開心你仲乜撚

遊戲公司先地獄
BLIZZARD 年年都LAY 人

多啲叫雞做愛，心情會愉快啲

西西弗斯嘅生活

番緊intern好想快啲完 有野唔識想問同事 點知佢又唔撚教

我諗你知我你邊個，儲筆錢去泰國越南退休
生活唔差過hk,有20k被動收入可以做皇帝

就算做政府工都係咁
日復日年復年
除非有錢，咁人地就享受生活
返工hea住做，放假揸架車遊車河幾舊水high個tea夏天包架船出海玩
Btw，如果你有野有興趣其實都唔會過得咁苦悶，簡簡單單鐘意行山，影相已經令到你人生提返起小小勁

唔想返工，辭職又可以點，咬老本咬哂又係要返工

如果返工搵錢係為左享受生活，但返工工時長壓力大 放左工都無生活，咁到底返工仲有咩意義

人工又低 一日賣8 9 個鍾係公司

其實真係為生活
但如果份工真係好唔中意 又無家庭負擔 不如轉工做D自己想做既野 (人工夠食就算)

係窮呀dlgh

為錢

又星期一了
所以今日射波

香港係咁架啦，勞動力過剩，加上租金太高難以創業，除咗打工都係只能打工

搵錢去旅行避世

咁快就諗呢D? 你仲要返工返到退休呀

邊個負皮我

講到尾都係無錢

為扑野

ching call g?

食女同事

樓主個名

其實做人唔好咁物質會開心d
番工既野唔鍾意其實係可以hea做/搵份hea工
問題係hea你又唔開心
根本問題在於你覺得人有錢/成功過你或者你覺得要有錢先係成功人生
所以歸根究底叫你唔好咁物質
做人夠食夠住好了

純粹交流
你覺得咩先叫成功人生?

成功本身就係多餘既
唔好諗咁多成功定失敗
有野就做啦

其實有份穩定既工 都唔錯呀

返工返到冇晒做其他野嘅意慾

香港都叫壓力大，你打過日本公司既工未？

絕對唔係有錢先叫成功既

啱

但係係依個社會 一個人既價值好多時都係由你既人工同資產反映
唔係有人先叫成功
但成功既基本因素係有錢

屌，啱啱睇完港台果套

邊套

會唔會因為你係用呢套野睇人所以覺得人地都係用呢套睇你？

事實上除左錢仲有好多dimensions
例如D囡囡通常都鍾意口材好既男仔多於有錢男
所以先咁多衰左係窮MK男手上，米以成坎先怨冇錢
你話佢地最黎咪又係怨冇錢
但換個角度睇就係當初愛情重要過錢lor

又例如大部份父母心中自己仔女都係最成功既
呢D感情都唔係錢可以衡量

黃子華話既，你今日拎諾貝爾獎，你細佬偷野俾警察捉左，你估你阿媽會去睇邊個？
所以講成功根本係多餘既，你會take 咩action先重要

咁其實意義可以係自己畀嘅

你可以係熱愛份工作本身
可以係熱愛份工作服務到嘅人
可以係份工幫你提升自我
可以係份工嘅糧/用時夠令你放工得以追求愛好
etc

一直都想搵HEA 工，
但係伏工就有，份份都做到懷疑人生

公營機構既工係hea既保證（除左醫療）
有冇搵過？